「怪物彈珠」【歡慶米奇90周年 「米奇」x「怪物彈珠」合作詳情公開！】

【歡慶米奇90周年 「米奇」x「怪物彈珠」合作詳情公開！】

歡慶米奇90周年，「米奇」與「怪物彈珠」首度攜手合作，活動即將於9月14日（五）中午起期間限定開跑！
米奇與他的好朋友們將於怪物彈珠中登場！

▼轉蛋活動期間：
2018年9月14日（五）12:00（中午）～9月29日（六）11:59為止

「米奇」x「怪物彈珠」合作活動特設網頁：

詳情請參閱：

#怪物彈珠 #MonsterStrike #米奇 #合作 怪物彈珠 - Monster Strike

下次係咪同sanrio合作出hello kitty

隻90路米奇好似好勁

多啦A夢幾時有

次次都係年頭有新戲時有